古天樂回應TVB播舊劇 : 「大家記得夜晚12點準時熄電視」

2020年01月08日
【倒米喎】古天樂拒重睇TVB舊劇 溫馨提示：夜晚12點準時熄電視

古天樂與螢幕拍擋宣萱今日去灣仔出席護膚品牌活動，二人即席示範為模特兒護膚，古仔卻錯手以相反方向為模特兒護膚，原先提升變向下，被笑指反而會令模特兒皮膚下垂，結果令模特兒未能畀偶像滿分。

對於無綫重播98年古仔與宣萱合作的電視劇《美味天王》，古仔笑言：「大家記得夜晚12點準時熄電視，我不嬲都唔會睇自己演出，唔係因為尷尬，只係唔會特別睇番自己演出。」古仔指爸爸媽媽會為他儲下剪報，及過往的作品，他說：「以前好多作品嘅錄影帶都會有，不過可能未必有錄影機睇番，而且做人要向前看。」

宣萱表示不介意看到自己以前演出，她笑言：「見到自己好似馬騮頭好好笑。」近年經常與宣萱合作，古仔稱二人認識20載，大家清楚對方性格，容易溝通合作，古仔說：「從來沒有鬧過交，大家作為演員最多只是方向唔同。」宣萱指二人有永恆的默契，有事可直話直說。

古仔亦透露剛完成電影《反貪風暴》拍攝，農曆新年前將會開拍另一部電影，對於是否積極開戲為同業製造就業機會，古仔指不單是電影業，是整個經濟環境，希望大家都一齊努力。雖然工作忙，但仍會留數天假期陪伴家人留港拜年。提到好友林峯結婚，古仔及宣萱表示會送禮物，但未想到送甚麼。

蔣怡早前帶同歲半兒子及6歲女兒到成都旅行探親，對於現時流感肺炎高峰期，蔣怡說：「自己去嘅時候唔知咁嚴重，返嚟先至知本身香港都係流感嚴重，自己會小心啲，有同其他媽咪傾幾時同小朋友打流感針。」

採訪：張明
攝影：陳俊強

古天樂以前有睇TVB重播, 而家無睇

東周網 【東周刊官方網站】

「古仔」古天樂昨日出席信用卡活動，對於有消息指無綫有意開拍《再創世紀》，羅嘉良早前又回巢無綫拍劇，在《創世紀》中飾演張自力的古仔，坦言曾有所聽聞，但至今仍未有人找他：「其實一直以來都有監製找我回巢，主要睇劇本及時間。不過收視重任真的很難擔當，之前重播《創世紀》時我有時間都有收看！」

宣萱同古仔有冇做過愛

TVB宣萱
TVB古天樂

古仔本土派，已fc

佢呢個回應高招

唔會得罪大陸同藍絲, 但同時黃絲感覺佢反CCTVB

Black bloc手足

佈置blackblk 拉得

ho ball

畀佢靜靜雞做嘢啦

上大陸網睇，都唔好睇tvb。
最好直程唔睇。

重播版 Cut 晒好多配樂音軌
最離譜係刑偵直頭再配音，將BNO 改配護照
睇盜版反而先有原裝音軌

我都好驚睇自己舊相，最好搣咗唔比人睇